# Компонент Select на React + TypeScript + Vite

Это React компонент “Раскрывающийся список” (Select) для отображения пользователей.

Характеристики компонента:
+ Код написан на Typescript.
+ Для каждого пользователя в списке отображаются Фамилия, Имя,
Должность, и заглушка иконки пользователя, состоящая из первой буквы его фамилии.
+ Данные подгружаются из API по 50 записей при раскрытии списка и при
прокрутке.
+ Использование сторонних библиотек - отсутствует.

API для получения списка пользователей:
<https:/alanbase.vercel.app/api/users?page=1&limit=50/>
Где параметр limit отвечает за количество возвращаемых данных, а page —
порядковый номер блока данных.

### Запуск приложения:
```
npm install

npm run build

npm run preview
```